[置頂] 721 我唔要港島東大遊行,唔要民陣夜晚打飛機, 我只要金鐘百萬行!!!!!!!!!!!!!!

認同
唔認同

仲行？

幫推

玩71模式

晏啲沙田友走得哂再幫你推post

唔使行啦

認同

記得勇武唔好去行啦,浪費體力! 見隊頭就到金鐘,先好後join

行行行

今日沙田見到勇武由大後方跑去前線

依家行同開拖已經分唔開

推
我要大遊行